中央圖書館又死人，今次第幾次？

source 東方

果度話晒已經死三四個人

成日行去圖書館後面個巴士站
行親果條路都覺得好有biohazard feel但唔知點解

又係中央圖書館
都唔知係咪替死鬼

書死人

咩事又死人

積屍氣

怨氣特撚別重

點解好想跳？

我行親去高層都有依種感覺
但又唔係想尋死

對上一次自殺都好似有人講過依樣野

係高嘅地方望落去就好想跳落去
有冇心理學巴絲解釋下

明日之後最後燒書嘅地方

好似係 cognitive dissonance 暫時性既認知失調

我記得APM又係有人咁講

岩岩係10樓 rip

聽我之前跟果個師父講，好耐之前有單野搞到果邊陰氣好重

又黎，間野好邪😱😨，不過話說會來我次次入去都好唔舒服，有種想跳落去的感覺，周身唔聚財，之後都好少去了

時代廣場黎

同井字型公屋一樣，你去愛民邨睇下就知

岩岩見到條屍

畏高嘅人係會咁

段說話已經套用過喺好多地方

之前跟過個師父
佢話個到好多積屍氣

細個已經係咁
唔關壓力事
好似想試下種離心力咁

Bookmark定先
寫故材料

返過年幾 成日望落去都想跳 搞到唔敢行去望

應該係
但又有種衝動想一野跳出去
所以高層我係唔敢行得太出
更加唔好話企係玻璃望落去
但我估果期down 真係有機會就咁做傻事

我都係,搭電梯反而驚跌落去
但去到六樓(好似,有漫畫果層)望落去會有衝動跳落去

幢野咁樣衰 我見到都想死

我去親Apm 都有呢種感覺
次次上去睇戲 係頂樓望翻落黎都會好想跳
係咪我壓力太大

no 唔好亂講

屌我睇住live

聽人講過果度以前係亂葬崗黎

室內跳？好恐怖wo diu
伏屍係大堂？

係呀睇報紙個到

記得之前立過下幾篇

可能錯掛

係日治時期 好似仲攞黎做行刑既地方

其實係叫你跳舞咋

其實好多井字型或者中間通空既建築物都比較多跳樓事件
之前愛民邨 theI 依家中央圖書館
應該係個建築形狀會令大腦產生一d錯覺

利申 鳩up當秘笈

佢跳仲叫得勁大聲

設計問題，誘人跳落下。

封撚左佢啦

整D網隔住

我畏高 好多時唔夠膽係高既地方望落去
但有啲地方 望落去 成個人好放鬆
會有個念頭跳落去咩都唔使煩
好彩次次都控制到

應該唔得 形象更差
建議加高圍欄
要爬先跳到
咁保安見到都有時間阻止

佢個設計高得黎望落去好有安全感

圖書館同商場氣氛唔同
圖書館裏面啲人好多爭執
又多無多事事嘅人
容易令人有抑壓
一時諗唔開就gg

而家連續3年都有人跳真係要正視下

扮工

香港中央圖書館於2001年5月啟用，樓高12層，佔地約9400平方米。圖書館大樓地下至6樓設計成中空，有如拱門，象徵「知識之門」隨時打開。中圖自2009年7月發生首宗墮樓命案後，2014年10月及2015年7月亦有男子從高處墮下身亡。連同今次意外，中圖自啟用至今共發生4宗墮樓事件。

1 - 2009年7月
2 - 2014年10月
3 - 2015年7月
4 - 2016年12月

下次估計係2017年7月, 到時成個月最好留係家中, 唔好去中圖了!

之前高登好似有人講過話中央圖書館個設計係有問題

我就係扮緊
今日喺3樓聽住死者嗌
聽住佢撞落地下嘅巨響

聽講圖書館未起前果度曾經係日軍行刑之地

圖書館咁靜， 又開到冷氣咁勁
陰氣重同埋好易聽到有野係你耳仔隔離講野

今日喺五樓聽到死者嗌得好大聲
勁不安

好心唔好又係個到跳啦，嚇親細路

屌嗰陣日治邊撚度都可以係行刑之地啦下話

圖書館特別多精神病人

其實唔係想跳落去
而係想跨過圍欄以外
唔係真係想跳樓
我都唔知點解
由細到大都係咁
本身自己唔係畏高
但次次都想跨出去
有時候會想像跨完出去係點
跟住諗起跳樓變屎餅
成個人就會標冷汗
醒一醒

公共圖書館真係好多痴線佬同廢人⋯⋯

好似喺5樓跳

痴撚線 我今日下晝係個到

有冇新聞？

sorry 冇睇新聞，係喺圖書館入面跳？

個環境咁靜仲易做傻事

原來得26歲
仲以為阿叔黎

今日兩點左右喺嗰度借廁所嚟

重係星期日嚟，有勁多細路添，童年陰影

Btw中央圖書館今日好鬼焗，焗到有啲頭暈嘅感覺

好在係8樓以上溫書館隔住左咩都見唔到

中央大把廢老痴線佬會無端端鳩嗌

自剎聖地

痴線 上幾個禮拜日都有去果到溫書
好彩今日無去果到溫
Anyway RIP

仲要有小朋友見到

想問佢係係地下痛到嗌定跳之前?

嗌住跳

聽落都幾恐怖下
但點解有決心跳都仲要嗌, 會唔會係想跳猶疑未決然後失足

細個日日去喎
利申:畏高撚，去親apm個類中空既建築會貼住牆個邊行

不安

座野都唔知邊撚個設計
中間空心但係又無野睇
聽講棟野仲洗左好多錢

星期日都要扮？

想feel 個離心力

又黎

以前放開平日

中央圖書館入面好撚奇怪 唔知點講
好唔舒服
外面睇唔洗講樣衰到仆街